38	1506757472	Kenny Reida Dharmawan
39	1506757522	Joachim Rachmad
40	1506757655	Jessica Susanto
41	1506757693	Janice Permata
42	1506757724	Ernest Anderson
43	1506757756	Alberto
44	1506757900	Fellita Candini
45	1506757926	Gunawan Santoso
46	1506757964	Syifa Nurhayati
47	1506757983	Reinhard Hotma Daniel Siregar
48	1506758090	Insan Ariandanu Sufajar
49	1506758102	Enrico

REVIEW LAB 3 - JS

43 alberto
login berhasil!
fitur chat mantep!
form validation jalan!
fitur ganti tema jalan!
fitur hide show jalan!
ga ada eror css dan html dan js

49 enrico
input type password, jangan text
struktur folder salah
link dari file lab3.html ke file css ga nyambung
image ga tampil
ga ada script yang jalan, meskipun link path js nya sudah diubah
2 eror css dan banyak eror html (lebih dari 10) dan console script nya ada eror

42 Ernest
fitur ganti tema jalan!
login berhasil! tapi kok terpisah dari halaman utama? hehe
form validasi harus pake script, jangan pake validasi html
fitur chat jalan!
fitur hide show tabel jalan!
html ada 16 error
css ada 2 error


44 fellita
struktur folder salah, kok ga ada folder latihan?
fitur chat jalan! tapi harusnya jangan dalam jquery hehe
fitur ganti tema jalan!
fitur show hide tabel jalan!
fitur login ga berhasil, harusnya .value bukan .val
jangan validasi pake html, harus pake script js, script sudah dibuat tapi jangan dalam jquery..
<a href="file:///C:/Users/FELLITA%20CANDINI/Documents/ppw2/signup.html">Sign up</a> 
jangan pernah path seperti ini yaa...
1 eror html
7 eror css

45 gunawan
1 eror css
fitur chat jalan
fitur login jalan
fitur form validation nya bagus, tapi saat input waktu, nampilin eror nya salah
fitur show hide tabel jalan
fitur ganti tema jalan

41 janice
fitur chat ga ada?
fitur login jalan
fitur show hide tabel jalan
fitur ganti tema jalan
fitur form validation cuman required dan pjg karakter?
ada 11 eror html
ada 2 eror css

40 jessica
struktur foldernya, kok ga ada folder latihan / tutorial?
2 eror html
good job, no error css
lokasi penempatan script di html nya salah (harusnya di dalam tag head atau body)
fitur login jalan
fitur chat jalan
fitur validation ga jalan
ada typo lagi, kurang = (sama dengan)

39 joachim
good job no error html & css
good job semua fitur jalan

38 kenny
no error html & css
fitur ada semua jalan

47 reinhard
no error html & css
fitur ada semua jalan! tapi..
tapi di form validasi email ga jalan

46 syifa
11 eror html
5 eror css
fitur ada semua jalan! tapi..
di validasinya email kurang,input waktu kurang,




a. Sistem login JavaScript (15)
b. Menampilkan pesan yang disubmit (15)
c. Form validation dengan JavaScript (20)
d. Mengubah tema tampilan website (10)
e. Show dan hide tabel (10)